泉水姐姐生日快樂

かけがえのないもの
それは あなたよ

唔識

希望你係遠處生日快樂
好多謝你嘅音樂創作

我相信佢會收到呢一份祝福

原來有咁應節嘅icon

原來係Happy birthday to me

柒咗

有新

多謝泉水嘅音樂，鼓勵我嘅人生